仲落緊雨

雨聲真係幾好聽

唔知點解又好早醒咗

乜咁早呀

食蕉啦

掛住你嘛

早早早早早 無食蕉好耐了

okok

咁早呀樓豬

你都好早姐

返工

雪寶

比心機比心機

咁早咁早早早早早 努力上學

係嘅

今日好似有新同事

攬住我

係精神嘅。。

（熊抱）

Ok

不過隔離部門

你上左熱門

去馬未

是但啦

諗起蕉仔對熊仔....熊抱

希望我出門口唔會落狗屎

翻三個鐘又放工～～

依家番？

。。不要再說。。。。。。

雨天醜b

好似落完

係啊 八點半番到去十二點又放喇～

番乜

落完了

係屋企就係

好好聽 但停咗無得聽了

落雨係最好瞓

有無人覺得落雨陣味好香
細個到依家一落完雨就係咁索陣味

又黃雨了

小心sin親 慢慢行

雷聲正啲

幾靚

不了 我係晴天wawa

又落番

你最鐘意嘅

Yes!! Now無雨了

天黑黑

真落雨了